深水埗飲食專欄 - 好食劣食一網打盡

格仔餅 - 豪園, 南山邨手推車
生腸老味類 - 喜喜喜喜 好過肥姐
任食邊爐 - 石硤尾稻香 試過就知咪以為流野
散叫邊爐 - 大煲王For sure

諗到再講 打到手指都無力

有無人睇呀

lm

維記？

上個Post

睇唔到覆左，平日晏就3間都要排？

太大爭議 一陣比人屌話我食垃圾 唔好啦
我一星期食一次佢個餐牛面 個湯個薑味好正

新post留名

多多支持 我覆左成晚 打字打到手軟
唔岩食唔好屌我 我真係食過好食食過好多次先推比大家 唔係食過一次覺得Ok就同大家講

反而想問下長沙灣呢頭有冇平價午餐食?

喜喜喜喜唔錯，去黃金前都會整返串食
不過好似由9蚊定10蚊加到而家12蚊串

近咩位置 呢頭有間新記越南粉 食晏都可以的

嘉頓果邊有間食刺身飯 好似唔錯

留名

巴打好有心分享，值得欣賞，真心覺得大家食J唔差

個價錢仲接受到 再加就食唔起了

上個post 問既:

岩岩碌左頭兩頁, 未有時間追晒post, 想問下有冇晚市好食既焗飯? 見巴打推介合興旺但放工去到都關左門

我唔食生野 經過一陣臭腥味

雖然你癲嘅 但都幾識食

腸粉邊間最好？

焗豬去星河食 好彩嘅話佢仲食埋糖水 星河嘅焗豬係深水埗名物

非常認同小炒王，萬發果堆垃圾又貴又普通，係一班傻閪係咁吹奏。。

留名學嘢

啲人會推合益泰 但我會推石硤尾街市隱世腸粉 一蚊一條 好難搵到 唔係成日開

排隊排到乜咁 老闆發過豬頭

合益泰太多豬油 所以好滑 係比平時食𠴱啲腸粉好嘅但我唔喜歡 隱世腸粉搵唔到

下次試下巴打介紹既先

金輪唔係差,不過個人鍾意漢發有少少起沙既感覺,同埋最緊要係夠林

原來賓虛漢堡ok
成日去果頭都未試過

btw,合興旺好似真係年終無休,有年年初一爆場爆到乜咁,買外賣等左半粒鐘

睇完
其實食黎食去果幾間 都唔會轉口味

無啦 其他啲腸粉 一係鞋一係個豉油調得唔好食

唔好去錯 係石硤尾賓虛 唔係長沙灣

邊度嘅格仔餅雞蛋仔整得好食

上海菜 - 無
江弱能條仔開果間上海生煎包,果D小龍包係OK
同埋最近開果間米G連生煎包(新鮮起出黎係好食)

食過九龍灣甜入心 好撚難食
巴打對深水埗間甜入心有咩評價

𠴱該哂巴打
想問埋有冇研究邊間粥店好食 最好有埋自家制蒸蘿蔔糕

金豪呀 又唔睇清楚

深水埗其他太難食 顯得佢好好食

佢個生煎包啲湯爆左出黎辣到我個鼻損左成個禮拜 我係唔會推介佢架

早餐竟然無人提在乎....都岩既,太唔起眼...
全深水埗最好既沙嗲牛

強記大排擋？

垃圾

辣野呢
見你講川菜唔好食

粥一定要食生滾 新聯豐 花膠冬菇粥好食

小炒王D野細碟到呢.....個個FD都O咀 ，好食還好食但份量真係太小......

仲垃圾過萬發果四大天王

無一間好食 係大陸食過之後 返到黎 無一間擺得落口

西9龍中心全劣食

太子啦

二樓新開自家廚房 晚飯食小菜套餐唔錯

魚蛋河有咩推介

離開左深水埗仲係咪深水埗專欄

拉麵多左間 麵屋一京

我唔食魚蛋 但我知鴨記果頭 有間叫魚蛋王 佢啲魚蛋手打 新鮮 可以試試

未試 等人推介

前文睇到個POST....想講
維記係有特首食過,近20年先出名
漢發40年前街邊檔就有

我唔知呢位巴打點知佢係抄維記,因為我都要聽我老豆講先知

西餐既話
紅番茄性價比一流，利工民個

留名待食

咩都岩 果到d野幾極端 一係好污糟 一係好貴 長天後面d大排檔點睇？

周記油渣麵而家要外賣先好食 ，因為要佢D粉吸收曬湯先正 同埋一定要食瘦渣因為普通太肥 ，外賣出黎自己落辣菜寶再等半個鐘先食就

漢堡西九龍唔記得3定4樓有間賣熱狗又有酒飲既都好食

嚇死 真係get錯左 明明長沙灣果間好難食

劉森記叫做OK,基本上無咩好推介,唔好既就大把

貴既想試老土氣氛既…
嘉頓餐廳其實幾好既

只可食夜晚,早午好似食屎咁(懷疑唔同師傅)

就執了，遲D成橦拆

真係食氣氛...不過呢種氣氛可以去飛鷹

維記好耐啦 唔止廿年

唔係呀... 難食到仆街 又唔平 我覺得佢係深水埗最難食嘅西餐之一

食過春潤堂未

我講出名年份,維記係我細個唔出名的,普通野,無人排

呢家啲人新屎坑個個走去懷舊 以前又唔食

黎緊中秋 有間四喜餅店 有奶皇月餅 上年買過好食過出面連鎖店

可能係個人口味問題 高高我覺得同黃竹街萬發差不多
但寶德金龍係真係唔錯 唔重味精食完唔會好口渴

呢間一定要試！！！
神級油渣

記得要叫炸渣 佢收埋左 你唔講佢唔會畀你

agger,春潤堂我都推,唯一問題係夏天好撚熱

一定要外賣返屋企開冷氣食 坐係度食逼死人

以前成日醫局街間茶記，但唔記得叫咩名

石硤尾街市入面有間隱世腸粉店

越南野又係未有人講
第一郡唔錯(唔好去錯隔離果間越南野)

深水埗真係唔少劣食 得個多字

多謝介紹

上個post講左 無特別不推介
小食同包可以 面唔得

無位坐 企係度食啦

係 愈黎愈多人唔識煮走去開餐廳

強帖留名

反而我鍾意佢個濛夠多料

日本野有無講板上?燒豬燒牛都唔錯
炸豪幾好

佳同sir
呢間佢第一日開去咗喇
除咗粒溏心蛋叫做OK之外，成個麵好普通
個湯一味得個咸字，味精湯咁
鋪頭裝修又平平無奇
成個氣氛好冇食拉麵嘅感覺，cheap cheap地
加上D侍應好撚蠢，帶位、安排搭檯嘅能力都好欠奉
呢個價，都係食返鰹之一滴好N倍
上個禮拜放工經過，晚市最旺場嘅20:00
呢間鋪入面一檯客都冇，可想而知有幾咁差啦

清介紹稻香邊爐已知有料，有啲人淨係識盲跟鳩假期去所謂隱世小店，就以為自己好識食 真係識食嘅唔會分佢係連鎖定小店

我記得$28有個漢堡包 一餸公仔麵 加杯凍飲，次次食都好滿足

以前就係
前排特登走去食變哂
個碗豬膶麵簡直垃圾，又鞋又唔好食

都係普通 所以不推

(唔關深水埗事)
旺角肥姐都係咁啦,以前生腸凍冰冰
依加熱撚到以為打緊邊爐

隱家沾麵點？

我講呢間好驚畀人屌我唔識食 好彩

佢d豬牛燒得幾好,係深水埗來講

老三火鍋呢

巴打，肥哥後面新開左間越南野點睇？

中撚過伏啦.....鍋呵呵

好耐啦成年啦 串燒可以 啲飯同濛 不知所謂 btw我幾鐘意隔離間果汁

麻辣川格離都有間沾麵好難食

呢間野 我見到十蚊三支藍妹上去食 打邊爐都可以咁難食

屬日去仲係10蚊串 仲記得係一生腸一腎

未試過 同大煲王相比如何？

嗰間野d麵底唔得
個海膽湯都救佢唔到

宗像屋 最平果個飯$108食得過
其他不了
其實佢quality算幾好, 不過貴囉
同埋我唔係好鐘意d刺身碎哂

堤諾比薩 Tino's Pizza 個人覺得都幾好
around $250 兩人set 同區算貴但都食得過

New Order 有人講左未? 諗住去試下

樓主會唔會考慮開埋太子/大角咀區

太子我達成率一半未有 大角咀只係輕輕食左幾間出名小小 唔好失禮街坊啦

有咩串燒/辣野推介
長沙灣 荔枝角區都得

串棧呀 又唔留心聽書

有無食過醫局街 銀湖？ 個早餐我覺得世界級

大角咀淨係寫大同新村都有排,仲未計X樹街系列...
寫寫下就落埋旺角...佐敦

樓豬有冇試高蘇記既豬扒 豬潤麵
同埋友記既餃子？

電話無電 晏啲再講 搵人接力

雲吞面呢？

巴打點睇華夏冰室

屌 就係銀湖lol 細個成日食，個特餐都好正

好似話係隱家同一個老細

大家食我對上一次食起碼係三年前，食完同無食差唔多，自從無再幫襯

新記，山東餃子，cafe neo,坤記竹昇面，街市，唔要坐底既，坤記側邊邊壽司都抵夜晚買平衡三蚊一件，日頭買都係四個幾五蚊

普通水準，唔伏，奶茶正，通常叫杯奶茶，坐係度捕住新鮮出爐蛋撻

唔好再話西九Food Court無野食，依家已經多左好多選擇（雖然劣食都多左唔少）
比起以前死城咁已經好好啦

深水埗好似有間上海野生煎包 不過不失 另外西九foodcourt 仲有咩推介 記得有間石鍋烏冬幾正

想食西餐法餐，去明愛下面啦，近幾年開左好多間，除左貴之外，味道唔伏，有啲好仲有驚喜，同埋個度有間日本野幾好味，帶囡就多數去個頭食

以前

講開叉燒大王
小心佢個叉燒汁
裝修前都成日係佢度斬料加餸
仆街有次係個盒入面夾到隻叉燒汁浸曱甴

陳光記係連澳門人都唔屌喎

深水埗叉燒大王即係邊間？ 金翠？

良友點睇

有無人覺得文記係劣食但身邊又好多人成日係文記？
Btw 新香園唔錯呀

其實有冇人試過嘉頓餐廳
由細到大都無入過去食飯
睇新聞話嘉頓想拆左座野睇下值唔值得入去食

感謝樓主既整合 如果可以加密埋就好啦

樓主有冇興趣講埋長沙灣果面
普通粥粉麵飯果d

文記劣到不得了，車仔麵最緊要既辣汁佢係可以完全無特別
除左多餸揀呢個賣點

維記點至20年呀 我老豆話佢𡃁仔嗰陣已經有

有

午餐

正正常常囉

點睇文記車仔麵？

元州邨m 記

隔離嘅 老友記定老朋友 定老地方

兩餸飯$29 三餸$32
有家嘅味道

吹大咗

眼不見為乾淨算啦

坤記
森記（黃袍叉燒飯），越泰軒，鴻運

講多一間
盅頭飯黎講黃金間潤發真係無撚敵
一個排骨飯再加多籠鳳爪

由佢啦 就算CD ROM都係香港人自己友 我都係唔想啲垃圾餐廳開完一間又一間 個個仆到去食 飯意係一個好好既例子...

樓豬唔鐘意食麵包？

我自己去親ssp 都忍唔住去九龍冰室
食個出爐菠蘿包或雞尾包
呢間野除左包以外都冇野可以推介

樓主仲有冇其他包類覺得正？

唔好食公和果間啦 隔離又賣豬肉又賣魚 好污糟 佢啲薄餅又擺晒出黎

巴打點睇綠林糖水

我一直覺得用鐵兜裝住既排骨飯特別好食

海老明？

依家係差左 不過都仲有去食

你都岩
之前長沙灣青山道有間食木桶飯 又平又大份又好食，可能因為無乜人知執左粒

菠蘿油我鐘意太子康年多啲
其實我覺得又一城間simply life 啲包幾好食 不過一定有人屌我

樓上就係講緊海老名個麵唔好食

唔錯

其實果4 間野同一個老細

係好食嘅 不過貴

食湯

唔食沾面 深水埗 我只會去鰹之一滴

普普通通過得去，但係佢個high tea set我唔會再試

果頭啲野真係普通到唔普通 我都唔知有咩好講
有間叫泰媽 係元洲商場附近 你可以試下

再過就係大中華 許願樹

希望每區都有飲食整合，唔信openrice
樓主寫多d

佢有個期間限定黑糖包 有無人食過 好食過outback個飽嗎?

間嘢叫好滿足

大中華把鬼到不得了 又係人多到 畀啲雜誌吹大左
許願樹啲串燒又貴又多人 食串棧啦 雞翼尖同燒倉魚一流

劉森記呢？

Openrice真係睇地址同打電話BOOK位專用

唔講啦呢間 講左好多次 普通野真係唔需要特登黎幫襯

大中華做起咗個名之後質素直線插水, 唔會再幫襯.
許願樹其實冇乜特別, 普通嘢, 唔明做乜做到咁旺場.

外區人不值特登黎食 普通普通 有一半以上係難食

上次lunch去食意粉, 個意粉竟然有陣乾炒牛河味
9成冇洗鑊

唔再去啦

十級Agger..........Openrice打手多到仆街

基隆街果邊都有分店 賺死佢 一串十幾廿蚊 佢貴過平時啲串燒店好多 呢個價錢我唔洗係佢度坐得咁辛苦啦

西餐廳有牛河食咁搞笑 ?

個麵係ok既老實講，可惜貴夾唔飽
同埋蘿蔔好食

日日都多人啦 呢家由11點爆場爆到6點 KEEP住8成FULL

lunch佢有中同西menu

淨係食過dinner 唔知有中野食

個間稻香人又唔多 係幾好

我唔係d乜野沾麵達人，好耐先食一次，係屋企附近又唔使排好耐隊，相比起要特登搭車去好出名嘅店到食，又要排長龍，其實都叫做可接受嘅選擇

許願樹唯一會幫襯係雞脾飯, 而家唔知幾錢同個質素KEEP唔KEEP到, 兩年前25蚊燒得夠香, 調味足嘅(其實係大量黑椒), 唔想諗時食一餐半餐係OK嘅.

其他? 狗也不屌, D肉落鬆肉粉落得幾重手

岩岩食晏係荔枝角食左間叫德發 食清湯腩 估唔到鋪頭UP DUP幾好食 45$不貴 量多夠淋羅白夠甜 係果頭返工既巴絲可以試試 係變電站 油站果頭

淨係邊爐咋 唔好食點心同小菜 伏到媽一聲

朋友每次問起深水埗有乜好食，我次次都唔識答

u know now

其實我覺得甜入心都幾好野
以前住隔離
果陣佢岩岩開拍烏蠅要出南昌街派傳單果陣覺得佢開係果個位做唔長
點知依家開到有幾間鋪頭

前兩日我去左食 硬係覺得個面底好咸
食哂d面加湯都係咸

葵芳個間丸京幾好食
搵日試埋呢間先

以前細個住耀東街
早餐食蘇記沙爹牛麵(可惜果時細個阿媽淨係俾我叫牛奶，唔俾飲奶茶)
午餐食長發牛腩麵
晚餐食強記小菜

而家唔知三間嘢變成點(據我所知未執)

稻香點心非蒸類好多都係整定, 上檯時凍嘅. 小菜就...集團你都預咗用調理包翻熱架啦, 咁多大廚咩

睇清楚d講乜先啦

留定名得閒食先, 有時都唔知食乜好

車仔面 文記點睇？

垃圾
垃圾
垃圾

大排檔-小菜王呢？

pizza lulu都冇?

元州街金園點睇?
我覺得佢D牛腩幾好食

依家好垃圾
食隔離間增輝都唔撚食佢

仲係度 得閒返黎食 淨係食蘇記好啦 另外兩間唔係你細個認識嘅果兩間 差左好L多

新聯豐
新香園

Btw我覺得深水步大排檔算係咁 出面又貴又唔好食

唔好食咪無囉

增輝再貴啲 一啲都唔值

無堂食、要外賣
不過即叫即做，呢兩個月都有做promote
之前同我細佬叫個餐，有Pizza, 麵同兩罐汽水
食哂個Pizza，食剩個麵，兩個人飽到不得了

LM

果個位真係唔會行入去 夜晚黑蚊蚊真係唔會知有間咁嘅野

多謝解答 得閒返黎食
BTW蘇記鮮牛麵唔會差過維記好多 又唔駛排
唔驚污糟嘅朋友可以一試

貴姐 未去到垃圾

係呀 但佢差左架啦 呢家個湯底無咩味
同埋好多老鼠甲由行黎行去 預左係污糟到暈

我覺得蘇記d雞翼幾好食

咁普通都要排隊仲唔係垃圾？

有冇人食過man kitchen

係呀 三十幾蚊5隻好似係 次次去都叫 但等好耐
呢個味道我屋企試左 加雞粉直接炸就係呢隻味

呢間終極垃圾 仲未執都好野

陳光記真係又貴又垃圾喎

蛋撻👍

陳光記個黑椒汁係好食,但係d鵝肉可以當香口膠咁蹦趙

基隆街有間台灣野新開,好奇怪,紅紙都撕就爆場,排到出街...有無既打知咩料

添好運附近有間夜粥鋪叫來泰
生滾粥同炒蜆炒菜都正
不過得2公婆做所以成日要等半個鐘先有得食
同埋兩公婆成日都係度互屌

星河餐廳點睇

我都係去精品買野先知有呢間甜品店

五海車仔麵喺邊頭

石硤尾街市樓上
食緊

依家好垃圾

幫女朋友留名

早幾年巴域街(南昌街隧道另一邊)
有間食點心盅頭飯都好撚正
又平又足料
有冇巴打食過
而家變咗間診所

以前好食 呢家好重味精

係呀 啲野好撚平 但野食就普通啦

焗豬一流

可能咁岩食果次個位畀得靚

車仔面隔離咪有間日本野既 你下次試埋 晏晝食便當 可以自己落曼魚汁 好正
呢間日本野舊時係白購入面 白購呢家間手挪雞果個位

新蘇記執撚左無咩燒味好食

好 下次夜晚試下

本身都唔好食 啲燒肉好大陣臭豬味

夜晚唔做便當 夜晚做燒烤 唔好夜晚去

可能過咗lunch 我見佢依家無開

佢有落場時間 1130-1430呢個時間去食啦 夜晚都好似有便當 但貴十幾廿蚊 唔抵

十年都冇食過賓虛，行過門面感覺好伏

得個漢堡好食 其他伏

高質post

剩係講碟頭飯嘅話
我覺得金輪->合興旺

個人口味

各有千秋

除左深水埗 你地想食啲咩 睇下我有無食過幫到你 成日周圍食野

葵芳嗰間我一個禮拜食兩，三次。btw，呢便啲租睇嚟貴啲，又加咗價

大埔道 但間間都一樣架啦

細個住樂年，成日去食。估唔到咁快又話拆

飛鷹點睇？

飯意佢啱啱開個時我無意間經過食過一次覺得ok 之後再食多一兩次都覺得可以

有時經過見到好似排晒隊咁
而家完全唔掂?

我試果陣已經係要排隊嘅時候 難食到不得了

我最愛嘅合興旺 睇下煎得幾靚 啲豉油係底 連凍飲 湯 都係32$

呢間就係我推嘅嵩記

而呢間就係長發

兩間相距兩分鐘路程 歡迎比較

舊時仲響度住時 已經FEEL到長發水準每況愈下
而家咁睇真係不了

平民餐廳嚟計 燒味/雲吞麵有咩推薦？

合興旺除左炒粉面 呢啲快餐都相當好食

呢個就係我最愛嘅蘇記雙扒面 塊扒煎到香口又入味 一流

個時食完覺得性價比幾高
後尾都有一兩次想食但見條龍咁長已經打退堂鼓
估唔到而家晉身劣食之列

呢個就係合興旺 炸翼炒公仔面 兩隻大大隻生炸翼

老三出名鴨湯，價錢平少少
大煲王感覺上高檔d
兩間都好正

搵到相啦

我呢個係曼魚飯拼豬扒 沙律醬好食

自從佢越來越多款，就越來越差，以前有燉豬腦食，都冇左好耐了

有人問我平時邊度食燒味
我鐘意一支公走去白田 果度食 有得食煙又可以飲啤酒

至於鄰居漢堡 有圖奉上

豆腐鐘意公和 由細食到大haha
米線雲南風味真心劣食 上次第一次食呢間外賣 食食下入面有粒發脹青提 呢一世都記得垃圾

點睇永發

米線舖點解會有提子
係咪第二啲嘢嚟

試下石硤尾街市間煎豆腐 好食多了 公和係食佢豆卜 Only

睇圖堅正

上面有人講左架啦 我唔食豬潤 你睇返上面

補圖 希望大家冇不安

有無人鐘意食牛筋再加牛腩 石硤尾有間翠苑 啲野偏貴 但佢呢個牛腩飯同豬手飯好食 好食 有機會經過試試

岩岩搵返張相 upload左

似辣椒黎

巴打有冇食過汝洲街嘅南昌冰室

有辣椒呢個樣架咩
連提子"ding"都有...(唔知正字點打)

呢間無 附近嘅老鳳就食過

魚蛋我到而家都唔明，點解個個都話陳記魚蛋，我覺得難食到死
新聯豐果d好食過佢
另外百佳隔離條巷仔，以前間生記d生菜魚肉真係無敵
佢冇做之後都搵唔返咁正既生菜魚肉，有冇邊間有返佢咁上下質素既可介紹下

初頭未開分店果陣可以 呢家難食到
其實陳記即係百佳巷仔果間 一樣的

我都唔明 可能因為有宣傳??

呢啲 食雲南野好常見

支持

銀湖?

Btw 生菜魚肉 試下春潤堂 除左油渣面好食外 佢其他野都幾好

牛雜 邊間正？

提議各區都開個美食專欄 由區內巴打做整理

既然都傾到去白田
咁順手問下樓主
有無食過傳說中嘅水手快餐店?

真係唔似 同埋咁細粒辣椒點會零丁得一粒
辣椒同青提我都仲分得出...

你估個個好似樓主咁好心機ONE MAN BAND仲要秒回咩
人多口雜 唔係咁做好易嗌交收場
你睇樓主話鐘意食維記已經差D俾人屌

仲存在咩?
20年前食過, 普通快餐店冇特別.

好似仲響度
成日搭車經過 覺得門面好過癮
響個無海無泳池嘅地方整個咁嘅招牌

深水埗無

當然有 兒時飯堂之一 我呢家仲會間中埔襯包薯條外賣 好食新鮮炸 係幼薯 唔係波浪薯 正爆

米線個人認為雲南風味最好

上面有巴打講 早餐好食 我無食過呢間 不作評論

集思廣益嘛
好唔好食mark住先
其實維記都唔錯吖

其實真係好L on9, 食嘢個個人都唔同口味架啦, 唔啱聽咪當睇唔到. 樓主都已經講埋佢點解鐘意個原因, 唔係盲撐盲推.

個人覺得維記一般, 冇特別. 唔會反感, 但唔係特別到會令我排隊去食. 條女就好L鐘意食個咖央多, 所以次次都係外賣喺門口食完就走.

上一頁個巴打先屌到反皮

你食過雲南第一旺未 食過就知咩叫正宗 佢啲米線係紅色架 紅米線 啲小食都特別 係雲南地道小食 不得不試

米線最鍾意雲南風味同雲貴坊
雲南風味偏鹹不過辣油好鬼正

個人覺得新聯豐 啲豬潤幾好食

同大家樂大快樂差不多
反而石硤尾街市2樓平台有間車仔麵 幾好食 d辣油勁辣
唔知執左未

痴線，個人口味有咩好嘈，嘈下政治好過

雲南風味真心好食 個辣油真係一大加分位
唔明點解樓主話唔好食

囍囍炸燒賣唔錯

我頭頁推介左 五海 仲係度 轉左幾次手 但啲野無變

算啦，區外人肯定以為食維記=排成個鐘食碗公仔麵嘅ON9
其實除咗lunch time同六日，大部份時間都唔駛排

利申：只食過一次

其實自己鍾意就ok, 硬係要話人食開屎味覺有問題。

利申：食過晒港澳三星

因為我食過更加好食嘅辣油 米線我專家級 我愛好程度 係會特登上大陸買辣油同花椒油自己煮 你止過雲南第一旺就明我講咩Bro

喜喜撞正岩岩出爐炸魷魚要必買 加埋啲椒鹽 慾罷不能

要排就唔食佢啦 係閒日早上下午茶時候食就Fit

依家先知嗰名
識食

早幾分鐘講 下次試下

五海左手邊有兩間小菜 雖不及我頭頁介紹果三間咁把炮 但如果你地想要露天大排檔風味 絕對比深水埗果幾間出名嘅好食

辣野既話，我幾鐘意荔枝角重慶二姐同川王

辣油有冇推介？
以前有隻桂林辣椒油 唔知李錦記定淘大出
勁辣好正 依家好似唔同咗

呢間野其實好睇人口味 佢個湯唔落辣油偏淡
食麻辣黎講一定冇雲桂坊嗰d咁重味

我試左十幾廿款 最好食真係老干媽 最易買到又好食
脆油版 同 香菇版 老干媽

Lm

無追post
無人講越南野 Q1?
好撚好食

近太子果間乜乜清真館點睇

有 小食ok 飽ok 面not ok
唔值得排隊等食 我寧願食又一城間越南野

撈檬唔錯喎 叫埋多酸

不過各花入各眼

唔岩食啲野 無試過

除左文記, 仲有邊間車仔面好食? 仲未揾到間好過佢 , 又要排隊

利申: 食左三年文記, 開左分店後D 食物開始差(例子, 佢招牌雞翼原本好入味, 依家得返皮有味 )

有講. 樓主個評語就飽同小食可以, 粉麵一般.

個人就認為湯粉唔突出. 蕃茄蟹膏我唔食得蟹冇試.
凍濛唔差嘅, 佢個魚露係同你落埋, 個魚露唔強烈幾清新.
斑蘭糕好食, 不過愈賣愈貴.
牛油果沙冰好濃好香, 不過對上一次飲淡咗.

請問SSP係咪有一間小食店有賣銅盤推？類似腸粉但係個樣好似古樹咁「那」埋一舊

好多年前經過見到有，之後去又搵唔返

唔係文記果種味 你試試頭頁介紹嘅五海

冇食過文記, 但見好多人排隊, 仲要係唔只一個鋪位.
吹捧位喺邊?

btw西九真係勇者塔嚟
尤其上八樓打大佬

喇沙幾正

以前一開波果陣無咁誇張 你要多得香港各大傳媒

呢間野個喇沙日賣一百碗 one man band 租又唔貴 fat fat 一碗四十幾唔包野飲 唔聲唔聲都賺幾多

好難食牛肉麵都喺個度開咗

成個場都係boss級怪獸
估唔到仲有儲存點

我知龍門居有 深水埗唔知

詩京BB

唔記得介紹畀大家 白田有間甜品店叫 大丁小甜 間野啲糖水好難食 但唯獨有一味 芒椰奶西 驚為天人 鐘意許留山 芒椰小丸子 會鐘意佢 廿蚊杯

陳記魚蛋係食佢個汁（定係可以叫醬 ）
除左以前$2/條腸仔有送過粒魚蛋之外，咁多年我都無買過佢啲魚蛋黎食
見到佢啲魚蛋咁細粒都唔覺有咩特別
腸仔唔送魚蛋之後就轉左食佢個牛丸

Simply life 我窮撚真係食唔起

尋日見到新假期推介葵廣一間越南野，又係有牛油果沙冰
襯新開大家可以試下一戰

利申：本人與該店舖並無任何關係，純粹見到分享下

有冇試過嗰隻南國黃辣椒醬 好似得裕華有得賣

一個下午又十幾頁....

我覺得都ok，或者啱後生仔情侶口味都唔定

曾經試過兩次早餐都還可以，但係要等好耐，不過唔知係咪唔夠人手，而家冇開早餐

見咁多巴打問開荔枝角有咩食，容許我騎一騎劫，希望樓主唔好介意

茶記：肥老虎，褟師父，萊因吧，溫莎堡都唔錯
日本野就大路味道樂，貴d但都ok,.
泰國野既冬陰泰，為食雞
湯加就遠d, 不過魚湯飯食得過
仲有間潮堡食滷水碟頭飯幾正
不過荔枝角真係多數貴同唔抵，有時都會行到出長沙灣食

都好幾個月無食

唔該哂樓主

容我張狂 講遠小小太子花園街 你地經過可以去康年買個菠蘿油 真係屌打翠華金華九龍冰室 都係十蚊 熱辣辣脆卜卜 無得頂

稻香任食邊爐有冇相

裕華咁冷門 果度真係經典 撐到咁耐仲未執 賣埋啲過氣野

味道樂個老細/主廚係以前尖沙咀某名餐廳既名廚,好有實力

Ssp友留名
今朝出門口開始追post, 放工就post 2
放棄唔追啦

早餐通常食好運閣
間唔時食圓方隔離間up dup茶記

無 但138$ 2.5小時任食 任食海蝦 牛小排 仲有咩好挑剔 係無啤酒任飲

知唔知太早放工響連登會俾人屌架

隔離街試下金翠同寶德同金倫啦 比你食緊果兩間好

我唔洗返工會唔會Blcok左我 去緊接女女收工

許願樹關鍵係個自家蒜醬
不過肥仔做近搬左去大角新店去做
唔番大中x個面做

味道樂想食好耐 有咩推介 下次有機會明愛睇醫生就試下

至於大排檔
愛文生ok既

陳記魚蛋我剩係食燒賣

加左價
過左六十後…
無再去到

睇你秒回咗成日就知啦
有功有過 打和啦！

係, 燒茄子都好食嘅. 唔講蒜醬都唔記得

琴晚到呢家無停過 用爆左兩次100%電 就黎第三次

見你識講嵩記牛腩就知你識野

正評

唔通走去介紹長發咩

金輪夏天熱屎辣辣仲要坐路邊

番左九個鐘啦

留返秋天先啦傻架咩

今晚去喜喜喜喜食串燒先

新來深水埗返工LM

興發。豬排麵$25蚊。

必叫菜菜子食 冬菇 茄子 菜心成條茄子都係十蚊定十二 干時起碼收你廿五

同金鳳無分別 呢啲舊式扒房真係懷舊先去 平平地去Outback成個慢燒牛扒仲正 配焗薯

巴打 白購咁多間茶餐廳，有冇邊間唔伏食得下架？

好過金鳳先, 金鳳D牛扒落鬆肉粉重手到
豉油西餐係會落鬆肉粉, 但係唔係誇張到塊肉乸到臭

細個住個頭附近

佢買緊十蚊碗牛腩河

之後搬屋
第二度冇一間食返呢種味

油渣麵仲有無再好食D嘅

見到人問圓方餃子真係得啖笑
狗都唔食呀，

唔記得3味得4味魚生飯，好掂！親子三文魚飯都好多料。有次食過火脊魚生飯(唔識打) 就唔使試，唔知多一味貴十零蚊，點知俾d蟹柳我
鰻魚飯果d就俾鳩假期吹奏左好耐

無 垃圾 我逐間試晒 一間都無
有時我會食米線站 佢個酸辣粉同燒雞翼幾好食

春潤堂滿足唔到你?

唔好咁講 佢隻粽係深水埗No.1

我唔食生野呀清

記唔記我舊時隧道口 有間真味 果陣十蚊三送車仔面 豬扒蛋飯14$ 呢家咩都唔同晒Lu

近西九果2間拉面都係一開始時ok
之後就愈做愈差

白購大丁小甜隔離有間野話招牌口水雞 佢老母隻雞暖架 口水雞暖架 都算 求其淋啲辣汁上去就口水雞 食左兩啖走人

生龍咖哩我覺得都唔差

茄子拎到番屋企已經出晒水

香港地無一間出左名會保持水準

一次半次囉 佢個清湯腩啲味精勁到 食完要飲幾杯水

咁我好近 幾分鐘路程 唔怕啦

呢間野生存咗好耐

白田有咩好食？
我返左幾日都係食大快活

聽樓主推薦今日去左食山東餃子
上個post有人推埋佢既雞絲粉皮
仲差過自己整 啲青瓜係淋
餃子方面同個fd都係鐘意圓方多d

佢仲有d燒牛扒呀，同日本家常茶果d生薑燒呀，泡菜豚肉果類。佢都6x-100, 但有湯有茶碗蒸同沙律

樓主有冇食過一間叫齒留香的燒味
又平又正
等別係燻蹄/燒肉/燒鴨
屌打好多洗山名燒味鋪

唔知間野仲係唔係度

岩岩講緊米線站 仲有行過啲街市樓上車仔面同便當 白田果頭肥哥 仲有大丁小甜隔離間燒味

無追post，日本野駿唔錯

佢個粉皮認真麻麻 麻醬拌面先係#1
餃子真係各有捧場客啦 山東贏多樣啲餃多選擇 又羊肉又蕃茄又粟米 等等

越做越hea
轉咗食元州商場對面間 香港仔澤記
d牛根/腩都幾好食 但一時時

綠林糖水好唔好食

係塘尾道喎 去到大角咀啦

平平地晏晝食佢個滑蛋豬扒飯 可以 其他好難食 我都食過晒了

腸粉大王點腸

前面講左 我唔覺得好食 咁多人渣車過黎食唔知做咩 食甜入心

睇

扒麵/雞翼黎講
石峽尾街間大排檔都好正

無食過 啲人都係講名過於實

邊間 你講緊蘇記 ？

愛民生果頭
淨係做日頭
去開果間 未去過蘇記

正評樓主, 呢D真係真心推介
openrice 太多打手

但佢連菜+野飲先三十尾(有冇記錯)好抵食

小弟起九龍塘工作。lunch or 收工會落深水埗食野

蘇記大排檔-豬排麵
拉麵-鯉魚一滴
碟頭飯-元豐騰既原汁牛腩飯，沙薑雞
米線-新開雲貴坊，麻辣川既花鵰雞翼
西餐-the new order 性價比高 推介三文魚扒闊麵
小食：林昌記魚蛋，有一腿雞捲（唔平）

長沙灣
泰國-tum yum Thai 燒雞全翼無敵，冬陰功
粉麵 - 興發豬排麵 平靚正抵
西餐 -oui oui bistro 海鮮墨汁意大利粉

暫時諗到咁多

難食 不了

混亂拉麵好撚難食，千其咪中伏 仲要成$88碗

鰹魚呀 鯉魚

長沙灣近體育館果頭有咩好食 淨係食過苡喬 cafe paradise 誰是老闆 台灣野

自膠

泰呢間野又貴又麻麻 試下姐妹龍眼 個軟殻蟹好食

任食邊爐到紅火都未到稻香啦

飲品舖有無推介

姐妹龍眼成日無位。自己一個唔敢去

點解要拆開個囍字⋯⋯

係唔錯，起碼望落乾淨

...佢啲配料改埋啲爛鳩名好似好好食啦 好普通 價錢已經貴過稻香好多 佢個雞煲又普通 食滿堂紅仲好

自己一個宵夜食光頭佬啦

圓方好差咩？啲餃都唔錯呀

上次嵩記就開門果陣有三隻米奇應聲彈出

有冇人討論下南山村
粉麵果間個人覺得cp極高 20蚊内加底有支裝汽水
冰室最好食多士加意粉個汁 最衰冇乜野食揀
品香...留返shitty人食啦
水手熱辣辣快餐
當然唔少得平台小食

不過間粉麵食過有啊強隻腳
但因為平照食

坤記D雲吞臭㗎喎

中央鹽焗雞飯

好撚污鳩糟

串燒點會揀串棧呀
講好食一定係老友記好食過串棧啦

呢間執街市地下跌出嚟嘅垃圾菜賣

品香剩係會食早餐, 下午茶同消夜

如果有人寫下油尖旺有咩正野就好啦

手打丸呀有

強

泰媽？唔撚係呀仆街

仲好撚多曱甴

雷生春對面有間食川菜雞煲幾好食，行過都好大陣麻辣味

屋企人做街市 認得個老闆娘 睇住佢喺保安道執

食緊春潤堂

發夢

嚇死人 如果佢真係咁做真係因住收尾果幾年

我唔食丸 其他配料麻麻

遲下講小小

執左好耐啦清 變左髮形屋

公和隔離間野咖哩魚蛋幾正

你入過去未，留意下個地下，好撚多曱甴喺度散步

你講緊桂林街斜路上邊嗰間???

係呀老友記呀嘛

都係公和黎

老媽子食過話把鬼 我都廢事試

長沙灣紅火雞煲，料高質

今日即試姊妹龍眼
一條友食，就叫個泰式燒鴨炒飯
對我而言好辣，但都好香
隻辣有d似麻辣
我諗樓主口味偏向香辣野食

雖然我口味傓向清淡，但都覺得唔錯，多謝推介
下次可能帶埋我媽媽黎試多幾樣，佢鍾意食辣

竟然執咗

我重口味怪 必食生菜包 同埋 明爐烏頭

變左間濕鳩大陸雞髮形屋 唉 開到一街都係呢啲垃圾雞髮型屋

呢間嘢我食咗8-9年
我估唔到佢執咗
食到老細同泰妹都好熟我
過年會派利是比我

你有冇鋸一條大撚鍾意你？

我覺得要blacklist呢間野

有無人鐘意飲酒 食水煙 我有一間好介紹 有人有興趣再講 旺角區

做咩回隔離 post 果段會飛咗嚟呢度

癲 ，1001到

我覆都覆左一半以上啦

有無人食過添好運個頭，個間泰國野，無中文舖名既
夜晚先開門做生意

光頭佬囉 好Thai

你講呢間

我係指呢間↓

唔可以話好好食，但都唔係差

我講緊張圖果間 個老細係光頭架

潮皇，好想知佢有冇喺第二度開返

新香園都冇人講？

海南雞飯有冇推薦
食開泰潮🤘🏻🤘🏻

無人講嘉頓入面間西餐廳

中哂伏

你睇返 講左好多次

深水埗真係無好食海南雞 個油飯好難有好食

都執啦 呢家畀啲港女去懷舊下囉

呢間我覺得算呢區最ok, 但太加到太貴啦
同求

有冇人鍾意食芋圓粉圓？我覺得康瑞幾好食喎，糖水又唔會太甜

春潤堂咁撚遠

撚會執
鳩up咖咋
仲話深水埗地頭

北河街間金輪
啲麵加沙嗲汁好撚正

唔洗咁串呀師兄 我都係同大家分享下 比個平台大家些牙啫
執係早晚嘅事 有消息流出 啲人驚走寶咪衝去留念囉

睇你點定義 你企係黃金 元洲邨遠唔遠 基隆街遠唔遠 醫區街遠唔遠 南山邨又遠唔遠

每隔一排佢門口餐牌個價錢又貴左

酒樓飲茶：XX皇宮

幫你推畀荔枝角巴打

多彩裝修後改埋啲On9名 以前有大排檔 點心車出去攞野食果陣好正 啲野食好食好多 呢家退步到...

話說深水埗有冇燒鴨/燒鵝瀨好食？最好有粗瀨

唔係間間有瀨粉 我有時貪平會去金寶度食燒鴨瀨下午茶 16/18$碗 幾抵 好彩會比隻脾你

要好食到特登黎食就無

十幾蚊燒鴨瀨下午茶係咩概念 平到 咁我行過先試

但個份量比平時正常時段少 但下午茶Ok la 廿蚊唔洗 真係無咩要求

寶德原來咁勁
上次亂打亂撞入左去食晚飯
個小炒王 好正

終於有人識野 我食過好多間都炒唔到呢個水準
出面好多小炒王啲料亂咁黎 又無獲氣好難食

下午茶細細份就fit曬

巴打 係深水保人？
寶德係咪做左好多年
除左小炒王仲有冇野好食
上次仲食左泰婆既串燒 個沙嗲汁ok

廿年深水埗人啦 寶德個黃金蝦好食 椒鹽鮮魷都正 冬天個煲仔飯都好食

聽晚帶條女去試先
黃金蝦會唔會伏呀
聽晚就叫黎試 你講個幾樣

呢間野都唔執

我推介嘅點都唔伏 最少正常

西九food court 都有野唔錯la
口福 - 大碟得黎有鑊氣 性價比高
雲貴川
博多拉麵 - 個湯飲完唔口渴, 不過水準比之前食有d下降＿

個拉面同去超市買包一丁豬骨湯 加啲拉面無分別

有冇宵夜推介

邊頭先 宵夜食串燒 飲返兩支啤啤佢唔錯呀

長沙灣正野請推介

紅火

大煲王 Better

界限街同汝州街交界有間叫許願樹美食，串燒一流

貴丫嘛

訓先 聽日再推

紅火都兩舊水位啦 兩條友食唔多嘅話 散叫都差唔多

深水埗凌晨3點有乜好食

街市個間真心超好食
仲有個砵仔糕 超正
由小學食到我中學
但好耐冇食過 唔知仲有冇係到

使撚兩舊水咩

粥 ： 桂林街醫局街交界 英記

品香係比人吹奏啫 得消夜食得過 除咗OCamp期都唔會去
夜晚去白田/冰室好過啦 平又好食
南山平台個一蚊魷魚都幾正 個汁惹味但食得出魷魚嘅鮮

Lm 巴打好勤力

啱啱開張時其實有好多特色嘢，例如牛鞭

普通到唔普通

長沙灣間蘇亞印度菜有無巴打試過

其實個喇沙幾難食，話好食個d應該未食過真正喇沙

留名跟進

Food court
口福
越南野
雙餸飯
石鍋烏冬
日本野（麵+炸物+壽司）
鐵板

口福

越南間野昨日先食完

九點前188
九點後168
十半後148
真係唔洗兩舊咩
佢個雞煲 個香 麻 辣 同滿堂紅 / 富盈比 都差得遠
又坐得逼又多人 食過兩次都好失望
BTW富盈係長沙灣開左新鋪 有無人食過係咪同旺角一樣？

鐵板係咪咩雅典拿... 呢間係終極垃圾 抄人都算 仲要抄唔足 好撚難食 難食到傻 食左兩啖難食到放唔入口
上面果幾間都叫過得去啦 未至於難食 可以 只岩區內人諗唔到食咩嘅時候食 區外人無需特登黎八樓食

佢個喇沙 個老闆話自己係正宗走左去新加坡學師返黎 佢果個面 我係超市買包百勝廚屌打佢

Still here 得閒返去搵下阿叔啦

晏左啲喎 收左九成
啲泰菜串燒都係開到兩點左右
牛腩都閂左
無咩選擇架啦
宵夜 生滾粥去新聯豐啦 收四點

白田有個阿叔賣小丸子好好食 真係幫襯左十幾年 隔離呢兩年仲多左間小食店 狗仔粉都唔錯

琴日先後有兩個同事同我講ssp既野食 因為知我住依度
一個就叫我介紹野食 之後佢去左食文記 話好好食
另一個就話鍾意食合益泰腸粉同豬潤麵

我都唔知講咩好

之前成日去食阿明餐廳？印尼野
覺得幾好食 同埋算平
印尼野無推介？

炳記牛牛

講起深水埗 啲人諗起都係呢三寶架啦

好難食喎佢啲印尼野 又細兜
你鐘意食印尼野 你試下去石硤尾街市 有間印尼野 有個雞絲湯飯賣 叫梳多 一流

鐘意焗飯都唔洗去呢間嘅師兄 咁多選擇

今日晏晝又去返老地方合興旺先

燒鵝要食東沙

沒，好貴，oui oui我都沒食過

有，佢一，三有得免費轉薄餅，鍾意既可以果兩日去，但而家有d南亞人同我講荃灣有間仲平靚正

印尼野全香港來計阿明都算頂級

啲睇文記日日長龍
以前格離間街邊檔車仔麵好食幾皮
啲豬腸

見到排文記班友，個個樣都on99咁

四，五年前紅火真係正
啲魚滑墨魚滑好鮮
雞又冇乜冰鮮味
而家真係咪撚去
上次叫啲菜係冰架!!!!
係雪到結撚左冰

呢間要撞手神, 有時會係替工做廚, 就好難食.
我係夜晚幫襯.

石硤尾稻香有任食邊爐咩?
知唔知幾錢位

830後 138$

個牛柏葉Un過啲阿伯個袋

其實魚強來講
新聯豐同陳記都幾好食
不過陳記愈做愈差
新聯豐就唔係全日都有

陳記呢家差到 以前未出名前果陣好食 呢家個強... 得寧願食燒賣

burgerman

我食晏去幾次都好穩定，而且我覺得菜咖哩仲好食過肉

間野好污糟又細份，小心食到痾
過幾個鋪位果間迴轉壽司都咪試

串棧都就快無埋

？

石硤尾入深水埗條隧道之前有間唔錯
可惜執咗

佢地準備結業

Ssp茶樓嚟講有冇排名

要加一你唔撚講

柏葉靭唔靭睇你淥幾耐咋喎

係咪講緊以前有小丸子賣果間
去豪城咪得囉

印尼嘢，高登門口對面馬路嗰間阿明得唔得？

唔係掛 又少一間飯堂

常識啦係咪呀... 我計埋畀你好無...

唔係有間吉列豬扒咩？係西九龍中心對面

...有時唔靚果啲你點搞都係Un
可能我唔好彩啦 兩次都咁岩畀到啲唔靚嘅位我

間間都差唔多 淨係一間特色小小 係中央

我覺得不行 但睇左幾個巴留言都話可以
可能我本身唔鐘意食印尼野啦

係呀 無咩特別 唔難食唔好食 唔洗等位囉 太子果間長期都咁多人

賣格仔餅間野係邊

求好食魚蛋粉(近長沙灣)

試緊。好緊張

豪城呀 德貞幼稚園對面

你試過九龍灣淘大間稻香, 就知其實石硤尾稻香好鬼廢 (可能我食嗰陣樓下未裝修完 )

啱啱食左荔源 d粥性價比幾高

個別分店可能有唔同啦 始終我都係講緊深水埗任食黎講 佢水準同價錢都 幾好

好無食 啲叉燒睇落唔係太靚

生滾粥定普通粥

塊豚肉可以。但係太薄，好似打邊爐肥牛咁
鰹魚一滴雖然兩塊。但厚好多，感覺實在d豐富d
湯底較咸
因為落左蒜,
傳統湯底
可以一試。但長期食都係去鰹魚

咁我都係去返鰹魚算

樓主連深水埗啲阿伯個袋都試埋
唔明點解仲會有人質疑佢唔識食

口味有唔同好正常嘅

除左中央仲有間係黃金對面
間嘢都幾好食
但勁UP DUP

搵到啦
叫潤發
平時去完I ONE打通頂之後就去呢間飲早茶
貴係貴啲
但好食好多

佢晚飯仲好平添 但啲野麻麻啦

Ione一定要包房玩 5條友岩岩好一隊

長沙灣體育館果頭有咩好食

去咗試合興旺
係幾好食喎

樓主終於收到第一份佣

無老點你啦

點心來講
佢算係好好

文記 真係一次都未食過
可唔可以講下

有冇人知有檔阿伯係長沙灣賣炸麵粉魚蛋去左邊，加甜醬好撚好食

新記越南野，好滿足家常3餸飯，潮堡滷水雙併飯
川王，重你二姐夜光打邊爐
仲有金華阿伯腸粉同燒賣

仲以為秦國人開既會有番咁上下水準添

唔係呀嘛，你食邊款呀
我食第一款由舊舖食到新舖都係廿五蚊喎

死城個排係因為想將八樓轉型，所以趕走哂啲食肆

I mean 泰潮

呢間只係姐妹龍眼嘅後備 邊個無開/多人 就食另一間 反正轉彎就係

我講康瑞

我食完王孖記個芋圓涼粉 ($15)之後，就覺得康瑞果個其實都OK
呢區有無另一間可以挑戰下

普通 我會鐘意去石尾街市樓上五海
其實文記就算你想食 由開鋪排隊排到收鋪 點食

誠記都有芋圓食 但我覺得不行 你可以試試

呢啲咁嘅懷舊小食 我淨係知黃大仙小巴站有 長湯灣都有？

阿明正呀 不過講正宗就唔係 係印尼華人會食開既野
巴打去食左D咩先?
撈麵 巴東牛肉 炒河 我都食開 最緊要加杯凍甜茶 夏天飲好爽

留名同條女掃街

屌，可能見到巴打，頭先食飯好似見到有人影炒飯，心諗影乜鳩

阿明巴東牛肉黃薑飯幾好味
美居對面龍寶以前任食打邊爐有新鮮蝦食
唔知而家仲有冇

有冇話幾時
嗰頭佢啲串燒我覺得係最好食
最近新開嗰間啲串燒好淡好普通

有冇咁誇張
食過都覺得幾好食
搵日真係試下樓主推介果啲

撈面啲配料每樣得兩粒

係 所以我先推介比大家 翼尖同倉魚好食

差左好多啦 唔好再去 垃圾 隔離嘉豪同Neway果間都係垃圾

即係最抵屌既任食都係稻香？

麵包邊間好食？

中央好多年前食過，污糟d喎

深水埗係

得佢特色啲 其他果幾間真係普通連鎖 唔洗特登去試
西米布甸 同 雞球大飽 唔係度度有

荔枝角四喜 啲飽都過得去嘅 黎緊中秋佢會有奶皇月餅 好食

Choo choo好無食？

麻辣川點睇

好甜好貴啲牛腩好似用碎紙機碎完咁 啲送勁小
你睇返我頭頁 推介左食邊兩間米線

幫你推 我未食過 伏左好多次西餐係深水埗 唔想再伏

西餐居然冇心水？New Order食過未？

間唔中都會去
我諗係ssp入面最好既一間

好少係深水埗食 伏左幾次 唔想再晒錢 都係去返區外食穩陣

啲位斜嘅坐得勁撚辛苦

平靚正

薯粉有無介紹

認真 薯粉真係傷心酸辣粉最好食 果陣味還原大陸陣味最似

晚餐幾錢

岩岩食完雲貴坊
幾抵屌
兩個人食，七十埋單

康瑞點睇

想問有無pizza好食
唔知有無問過

維記個公仔麵麵身好正 但係豬膶就無咩特別 所以我都係去食個麵
飲茶中意添好運 點心選擇唔多但樣樣都正 豬膶燒賣

係咪好景燒味？

感謝樓主分享
但認為評餐廳水準味道 較好 唔建議評餐廳話某間餐廳唔乾淨好污糟 未免太武斷 始終都係果句 睇唔到唔代表乾淨

出緊去食甜水

有冇好介紹

寶德食緊

甜入心

係呀清

果個面質感自己煮唔到

平時我同條女兩個人 叫一碗面 4個送 加底 岩岩好

黃金蝦呢

下次啦 兩個人食😂 食唔到咁多

諗起以前學校放lunch去食好景 中午門口兩邊擺曬長台
油髀飯多蔥 加埋野飲都係21
燒味黎講唔算好食 但就係窮人恩物

都係隱家老細開㗎

係 大丁小甜隔離
我係鐘意佢坐街 但啲燒味都好食過深水埗其他鋪

下次食第間啦 推介左咁多間畀你地

樓主真係好勤力

收到

土瓜灣有無食開?

我都係喎，但係咩都賣晒

豆腐 公和無上榜？

無野做 上黎吹下水

太夜啲豬扒豬耳會賣晒

因為普通

長沙灣興華街青山道萍姐美食
食串燒仲有酸辣粉值得都唔錯

石硤尾定係淘大利稻香好

都係稻香一間 就腳果間啦

串燒普通 秋天坐街食幾舒服 果頭夠靜 但佢啲串燒全部同一陣味 食多幾串會厭 同區有其他更好選擇 佢個酸辣粉仲差過係大陸超市買兩蚊個果啲杯面

食左幾次，有一次食到腸胃炎上吐下瀉左兩日之後blacklist左

順寧道紅火雞煲任食得黎算唔錯
上次想同fd去見到好多人等位轉左滿堂紅…
元洲果間我未試過

佢唯一好食係隻花鵰燒雞翼 其他真係辣殺

德龍啊？
佢個蕃茄鮮牛豬潤米都幾好

滿堂紅係個雞煲好食 其他配料形同垃圾

記錯名你都知 黎緊我公司係果頭 有咩好野食 果頭有個地下嘅Food court 有無人食過？

以前標叔叔燒牛串都幾好
但宜家唔知了

差左好多 食佢嘅話 我淨係佢買燒脾同雞軟骨

估唔到兩三年間就搞到咁

元洲商場對面有間串燒開夜晚都唔錯
但過轉咗老細之後就唔知了

m

我住附近，但都係最近先發掘到依間野
佢咖哩都好味

以前食開呢間串燒

btw,深水埗區最好食串燒其實係邊間?

同感
我同個fd有共識覺得紅火正啲，不論係個煲定料
記得10：30後去，會抵好多

轉左老闆

個人覺得係天悅樓下串棧 但聽聞就執

試下長沙灣新開間富盈 本身係旺角 開左分店
呢間啲雞煲係好食過紅火 最緊要有象杖蚌片
唔知長沙灣分店水準如何
有機會試完話我聽

得閒試下先

如果講最好食一間一定係執咗嘅老友記

可惜 間野好有風味

有冇食過醫局街江記 晚晚都幾多人下唔知係咪咁好食

2間都正

土瓜灣，腸粉王，d蘿蔔糕好好味

8樓間喇沙ok

有時老母會去最掂燒味斬啲料返黎當餸
啲燒味算係幾有質素既

好遠呀清

搵日閒日夜晚渣架車同fd去高高到食先

果到多唔多位泊定點

吐司工房都好食過佢 唔係講笑

內街黎 好多人周圍泊 我諗點都搵到位嘅

個冰鎮古老肉好似好正 不過估計都係得個樣

有咩推介

下次試下叫Deliveroo先 外賣60蚊雙併

屋企人好鐘意食 搬咗去順寧道 喜薈後兩條街

宗像屋臨尾個湯不得了

椒鹽尿蝦 無殻架
芥菜豬骨煲
其他個人口味自便啦

叉燒建議你叫腩叉

大角咀車品品死忠 食得出廚師對煮出黎既野有堅持有heart

我見到佢比我揀 我仲諗緊係咩 貴成十蚊

大角咀有無試過果間東北菜？ 排長龍排到...係殯儀館附近

蛋牛治烘底無得輸

圓万垃撚圾
賣廣告之前拍哂烏蠅
而家吹到隱世小店

樓豬覺得打邊爐正得黎又唔太貴邊到好

唔一定要深水埗

某啲雜貨店有得賣一罐菲律賓嘅咸牛肉罐頭 買返屋企自己整 好食過出面嘅一百倍

太濃太咸

執之前見佢長期無人

我打邊爐好簡單架啫
任食嘅話一定要有新鮮蝦 同埋要平 咁稻香滿足到我兩個願望 我如願以償 出面好多任食都無蝦 就算有都係唔新鮮或者比得小家

散叫一定要 係個豬骨煲 如我所講 大煲王個花膠豬骨煲 真係一流 加埋佢啲配料 我無話可說

我比較少區外打邊爐 以往花園未裝修前會去
呢家最多有時去下宵夜大鍋口 食佢啲無限量蝦蝦蝦蝦蝦

裝修前20蚊碗楊枝甘露超正，裝修後不了

其實農家姐幾好食，但一定要條女煎先好食

鐘意煮野食嘅巴絲打可以買黎試試 一般街市雜貨店或者菲律賓鋪頭有得賣
我唔止鐘意食 仲鐘意煮 都有小小研究

好記得以前未裝修 行入去已經聞到好香糖水味 呢家真係不了

幾好食都無用啦 等到蚊訓都未有得食 佢啲湯呀汁呀全部金寶湯開出黎

呢家開餐廳啲野唔洗好食 搵啲打手賣下廣告就大把人幫襯 揚住隱世嘅名堂

公和真係無得輸，成日覺得間豆腐主義開隔離有買棺材唔知定既感覺

有冇邊間扒好食？

長沙灣鴻運車仔麵我覺得唔錯，好過文記

又唔洗行到落黃金，又有唔錯既車仔麵食

間野執得好 嘈撚住晒 日撚日係度吠

中學時期飯堂，超夠穫氣，我個人鐘意佢檸茶個茶底

仲有保安道旺記 都ok

唔好啦清 食扒黎深水埗食 食扒都係睇塊扒靚唔靚啫 荔枝角啲工廈或者有 但正正常常去返油尖旺中上環食啦呢啲

係咪垃圾蜂鳥果頭果間？

我睇睇地圖知邊間了，未試過

唔係，永隆街架

星河 焗飯

土瓜灣，富粥，有類似既野

喀什米爾咖哩，我見到有兩間，一間係坤記對面，一間係政府合署對面，邊間先至好食

睇彩數，每次食飯食到抽獎咁

食佢個醬，通常食2條腸就算

點都唔好食坤記對面 隔離賣魚 賣豬肉 佢啲薄餅擺晒出黎 食政府合署對面啦 原班底都係呢間度

遠少少，大角咀英記，土瓜灣老三

間野唔係喺旺角咩

間公仔麵加玻璃樽野飲真係由細食到大，水手超正

有

見巴打們好推合興旺,我有興趣想試下,有無邊個飯必食

巴打有冇越南嘢推介？我淨係知荔枝角道有間都唔錯
煎釀三寶醫局街桂林街果度以前1蚊件，細個老豆買廿蚊返黎做餸架
其實我仲想問下深水埗邊間粥檔正既呢？

以前有間賣飯糰嘅 幾好食
可惜執咗

Luna 係黑布街
佢啲水煙嘅味比較特別 有熊仔糖 薄荷朱古力
同埋佢有唔同嘅手工啤 再加上佢有自家釀嘅清酒
有菊花味咖啡味 等等 好正

咖哩 炒粉面飯 焗飯 都幾好

變左自動售賣機係八樓

未，想試佢個片皮鴨好耐，次次去都長龍到仆街

屌 垃圾五豐行豆腐主義
之前擺大聲公 話咩唔好食嗰啲鄉下豆腐
其實明眼人一睇就話緊公和
又話自己夠平夠抵
心諗你間垃圾執柒咗佢喇
做生意都cheap過人 剩係識搞啲下流招

認真，自己買自己煎

應該無人手即場包咁好食了

樹記細個食西檸雞 成蝶都係蟻 再煮成蝶都係蟻 痴撚線

冰室個炸雞比

我比9/10

Save低左，thx

豆腐主義冇小食牌俾食環周左幾次，跟住唔份氣同食環講公和都冇小食牌啦，搞到公和要裝修符合返要求，尋日仲俾人老爆

有無食過海星 最鐘意放學食下午茶 炸魚薯條

坤記d白糖糕，砵仔糕，加價加到仆街，又愈黎愈細件，質素都好似有少少下滑

賤格到呢

祝五豐行個垃圾老細
長命百歲 百病纏身

食過一兩次

覺得一般般 細件咗

以前喺粥舖，6蚊抄麵，4蚊豆漿，咁就一餐

OK隔離
地下賣小食果間必食炸牛丸 同 油池
不過佢啲油萬年黑色

下面有間食肉餅，雞扒，豬扒飯

講真，唔好去坤記買，行上少少去北河街元州街果間涼茶舖，啲糕點唔錯，不過夏天唔賣糕點，涼茶勁有效。次次初起感冒都整枝感冒茶隊左去。
講到成個打手咁

noted

叫咩名

下次試下

隧道口果間？斜路？

間舖冇名架，正宗小店，係藥房同地產中間

近排試咗混亂拉麵覺得都好唔錯

係呀，成日都排長龍

巴打，你冇答我問題呀

有時候會去叫3陪野菜癲下，鐘意食芽菜

啱啱去完 仲要唔算貴 好過太子好多

夏天都有糕點賣架 成日幫襯 佢啲雞屎藤一流 仲有迷你砵仔糕 紅豆糕 芝麻糕
不特止 仲有糖水 綠豆沙 腐竹薏米 豆腐花 呢啲好食過糖水鋪多多聲
咸食都有 粽 佢隻粽包得真心好食 比例岩岩好 仲有舊肥豬肉
佢啲涼茶全部鋪頭自己煲 真材實料 五花茶呢啲唔佢好似出面加冰糖一味甜 佢仲有鹽焗蛋之類賣
我幫襯左十幾年啦 真係好有心經營

Sorry 睇緊漫畫 Miss左
你可以去桂林街 新聯豐 果度啲花膠冬菇粥好食到呢
我食粥鐘意食生滾 普通果啲不了

越南野啲人都係推Q1 同 北河街街市樓上 同 長沙灣新記 但我覺得麻麻 你自己有機會試下啦

夏天都有得賣咁好，我有一次夏天想買，佢話夏天熱得滯等涼返啲先賣

新聯豐成日食佢啲八爪魚同爽魚皮多，粥搵日試下先

我上次坐吧枱 個老細請左我同我女女飲兩杯酒
超好人 果度都舊幾水 啲水煙佢果度 唔同平時尖東老蘭果啲 佢個水煙吸落去滑啲順啲 啲煙都多啲 尖東果啲搵笨 啲料差好多

我覺得滿串唔差
佢初初開業果時試體
佢個牛舌同雞泡魚乾唔差

好快賣晒架啦啲糖水 糕點 六點收工去一定清晒

仲要淡到仆街
我之前去買紅豆糕同芝麻糕無味

北河街街市間大利都唔錯，性格比幾高

有一間賣燒魷魚乾想推畀大家
係嘉頓斜路 百佳果條街 向下行 涼茶鋪跟手過對面 就會聞到燒魷魚乾嘅味 廿蚊包 燒得好香好好食 唔係好多地方有

未 無必要去佢度食 你想食啲咩 同我講

新高登隔離果檔？

想食豉油撈

行上去北河街街市 上到去果層已經無晒胃口 好臭

係呀 以前捉老鼠都係買佢引出黎

cd鋪隔離果間

無啦 咁你搵佢食啦 得佢有呢陣味
但唔值呢個價錢

以前真係好好食
依家又乾又硬喎

有時都覺，33蚊冇餸得個麵加自製豉油豬油撈

一時時 但唔緊要 因為我有秘技 返去白獲燒幾分鐘 又香又脆

我每次都要好似呀婆咁妹下妹下

你呢家識點加工啦

但加送又埋單好撚貴 所以唔食

重有雞蛋餅tim

入嚟懷吓舊先

講起都幾失禮，
雖然自細响小菜王嗰頭長大，
但樓主推介嗰啲舗好多都未試過
例如合興旺、嵩記、泰菜等
因為自己多數一係落咗黃金，
一係就直炒落油尖旺
反而忽略咗上路啲鋪
泰菜又係不才搬走之後先有
所以又係未有機會試
反而嵩記隔離間蔗汁舖就有幫趁過

講下不才食過嘅：
小菜王未做大之前還可以的
而家做大咗就真係不了

越南嘢Q1；街市；新記都試過
Q1只試過法包三文治，
整體係好食嘅，
但同越南比就少咗肝醬嘅香

街市同新記就食過佢哋嘅生牛河
新記嘅湯頭比街市嘅濃啲
比較接近越南嘅味道
但其他就一般
連越南滴滴咖啡都冇
呢樣就比街市遜色

Bewteen
覺唔覺川味個舖位都幾好風水？
上一手大家食J做都風生水起，
(再上一手唔記得係乜)

到而家川味又撈得唔錯

每次見到都好好奇真係有咁多人買㗎咩？定係不停燒緊同一批魷魚

你係咪講香工尾，近油站果個？
如果係都好多野食，價錢好抵，例如一間食魚既，每個都一大碗飯，一大碗魚湯好飽。
成個foodcourt就多野試，但沒咩話特別好食

Main course $88-198左右
真西餐黎 唔係賣肉/賣潮流/賣綽頭

成日忍唔到手 兩個人叫三個course咁食法

樹記常客揮手
Shitty仔食小菜嘅恩物

糕點去生隆啦, 坤記我從來只係覺得佢又大牌又唔係好食, 吹捧過龍.

唔係五豐行，係做領匯場間建華，超平菜間家農都有關係

執左後問旁邊鋪，間間都話輕鬆曬

好掛住鴻發，個間唔係話真係好好食，係黃伯唔化用舊方法做，好多日本人都欣賞，不過佢成九張要退都無辦法，佢個白糖糕同大眼糕真係好食

咀香園 瘦肉河

就係佢個撈 撈起左個名

因為真係好食。

價錢唔合理

樓主計埋大埔道範圍以內

肥仔湯飯

有冇人好掛住白購間串王 肥仔老闆同佢老婆

後來換左個後生仔做就開始無乜人食 唔知點解

其實個後生仔都燒得ok

我最懷念係以前既周記 維記 同 劉森記

03－05 仲係中學雞去食覺得好正。。

以前真心唔錯
劉森記隻靚貓女

STRONG POST LEAVE NAME

坤記而家咩價位? 好多年冇幫襯過.

佢d價錢都痴撚線, 一個嘅價錢夠其他地方買兩件, 最慘係唔係好食, 仲要d店員串過馬撚, 好似前世殺佢全家咁款. 好有俾錢買難受感覺. 買個小食我唔係需要大爺式服務, 不過唔會想好似買嘢幫襯佢都阻撚住佢做生意咁囉.

香港紗廠尾？
我自己好少食魚
不過如果巴打果頭重有咩好推介不妨講比大家聽

滿串其實係一個集團
我識佢背後個腦細

去得果頭，可以去油站對面溫莎堡，好撚大碟！有時會有驚喜。
多人去奇華叫小菜都ok. 後面永康街有街叫紅山，我覺得咸豬手幾好，不過半商務級價錢60-80零。
唔係就過條長沙灣道食為食雞或台灣野。
奇華前小小，瑞士格離有間新發都ok

之前同老豆食過一次
起碼燒出黎唔乾，算係幾唔錯
但原來係集團式真係唔知

多謝巴打分享
有時間會行過去試試

石硤尾街市入面間 係副磨芝麻果間 d芝麻砵仔糕，好正！

搭單一問，點解唔見左周記隻貓既？連寵砂盆都執埋晒

邊間？想試

石硤尾街市平台嗰間原野呢?

去劉森記主要都係食蘿蔔架啦

幾年無食過
中學時間唔中去食
果時算幾抵幾正

以前係白購果陣平好多 呢家加價加到咩咁 便當都還好 佢夜晚啲BBQ 又貴又比啲垃圾人食

咁你要試Q1個湯河喇 食得辣記得問佢拎辣椒醬

巴士站果個門口入去 有間報紙檔 嘅 左邊一兩間 應該係

元州個邊有冇好野食

住左一排食黎食去都係個幾間
有間中東takeaway 幾有趣

想問呢頭有無蠔餅係得架？淨係中過萬發個車轆蠔餅伏 唔該哂巴打

佢個蠔餅難食到
有間隱世蠔餅 叫礦記生滾粥 果度出面食蟹粥 同 蠔餅 唔係好多人知呢間野 係雷生春斜對面 我平時唔鐘意食蠔 佢呢個好好食

出名*

有無人想我試邊間餐廳 我每日食晏都有時間 可以幫你地試餐廳

仲係度呀 早上星期都仲見到 周記隻貓好慘 一年365日都困係度

樓主晚市既話有冇車仔麵推介? 個人覺得文記唔太差, 但太多人

係呀 大埔道 荔枝角道 界限街 都係我討論圍內

晚市 去小排檔 唔好去錯街邊檔
係德貞果頭內街 佢啲野幾有心機 仲有自己煲嘅健康飲品 不過得幾個位 我外賣多

有無食過佢呢間炸魚薯條 我好鐘意食 但好怕食到啲無口感嘅魚

其實西九2樓間自家廚房真係唔差, 不過自從牛車水開番之後又少左人幫襯, 價位其實都唔差得遠, 牛車水服務同野食又差咁多, 希望呢間自家廚房頂得住啦, 畢竟佢晚飯果個價位喺西九黎講都算貴少少

8樓food court有間上海野, 個醉雞脾都幾好食, 不過宜家執左變意大利飯
7樓間360其實都算正常, 不過都係貴, 同埋成日唔轉menu, 食黎食去都係果D

識野清 雖然佢定價貴左小小 但啲出品真係唔差 你試下佢個烤魚 送埋個八寶拼盤 菜藍 湯 飲品 都係208定238 唔記得 兩個人食唔晒 飽到嘔 出面食條烤魚都差唔多兩舊水啦 所以我覺得都幾好 ,有時果頭唔知食咩就會幫襯佢 BTW 我有9折

360果間野 食過一次 把鬼 價錢同質素唔成正比 啲野食好普通普通普通 甚至有啲難食 相反五樓香港18 佢個咖哩牛腩唔錯 其他成個MENU都垃圾

長沙灣有幾間都值得推介
茶記:港口味, 碟頭飯/小菜中上水準
越/泰菜: 漁樂, 個泰香辣牛肉炒飯
燒烤: 元州商場對面, 燒牛舌無得輸, 不過等好耐
早餐: 百份百, 煎豬扒真心好食
叉燒: 強記,食佢個叉燒蛋飯
巴基C坦咖哩: 金伯利
餃子: 美味餃子店, 9菜湯餃唔錯, 記住食佢個辣油
大伙兒飯聚:大中華, 響晒朵, 唔多講
雞煲/火鍋: 火滾, 純粹朋友介紹, 未試

多謝巴打有心分享
金百利隻貓貓仲係咪度？

係飯堂合興旺食緊 好多人 有無手足係度食緊？

打邊爐可以試下火鍋薈喎，好食過同區其他店

間漁樂係咪新開？試下先

合益泰真心唔知做乜次次經過都咁撚多人排隊

好唔好食都狗沖埋去

見到佢頂左舊果間韓國伏野鋪 一直無試 原來好野黎 多謝清推介

漁樂食過幾次
三十幾蚊算唔錯，質素對得住個價錢

大中華就真心唔洗去，服務超差，野食又唔係特別好食

漢堡包: 布萊恩L食堂，5成熟漢堡扒我覺得幾好味

上左車胎人
上哂位都係加幾蚊
我覺得算係咁

上次去唔多覺眼

香港18=耶撚閣

粉麵咖哩: 德龍，麗新附近油站隔離

所以咪叫你地食嘅話最多食咖哩腩 其他垃圾黎

新香園既豬手麵 同公和豆腐花好食

開左2個月左右，環境唔錯，價錢可以話係算平

下次試下先

講起隻貓就慘，早兩年金伯利裝修，隻貓要喺工地現場瞓。行過見到坐喺玻璃隔離望街

搵次試下

漁樂點講呢，唔係話唔好食，不過個味道幾快餐下。

就咁當佢係一間餐廳仔係冇問題嘅。但我會話目的係食越泰菜唔好去。

啲老一輩好鐘意養貓係鋪頭做招財貓 跟手鋪頭執粒又唔要隻貓 呢啲真係見唔少 周記果隻貓 畀人困足365日 日日困籠擺門口

多謝巴打，找次過去試下先
雷生春果頭淨係識食珠江個蠔爽

都係，同你去九龍城食完全兩回事
應該唔好抱住食正宗越泰菜既心態去食咁個觀感就fit晒

泰國野我頭頁有講果間姐妹 比九龍城更好食

川味?

屌, 呢隻我都有印象. 我唔係貓奴, 不過見人養貓養到咁都覺得好虐畜下.

呢間我兩個Post講左不下數次原因
唔講太多 總之好難食 無論湯 面 送 無一合格

個籠細到轉身都困難 好撚慘 次次經過都好心Up
希望佢收鋪會放出黎畀佢行下

呢間好食

西九中心上面真係咁差咩

我有次去食炸雞同豬手飯都唔錯

西九龍其實偶然會有一兩檔幾有心質素唔差嘅出現, 不過通常就短時間內會摺埋收皮.

個場嘅大氣候係平! 總之就要平! 你個價錢只要唔夠賤價, 等執啦

呢個環境下唔容易會有好嘢食.

執得好
呢間嘢真係超乞人憎
日日loop住個大聲公嘈到呢

原來係呢班報串pk搞到公和要大裝

任食黎講真心值得一試，好過食鍋呵呵

推介醉雞花膠湯底

有時行過見好多人就冇入去
搵次比較下
不才鍾意落辣椒多過落醬

即試雲貴坊

蠔餅去凌發食算

花膠正呀

新填地街啦清

任食有牛展，羊肉等等係比較少見

個個都淨係試呢間 唔試埋我講嘅另一間雲南第一旺

已成功留名

我都淨係食蝦架咋 新唔新鮮？

晏d落黃金 順便試外合興旺先有冇炒粉面推介

打邊爐好少食蝦，但佢個蝦滑都唔錯

干炒豬扒河
不過間嘢好似冇開夜晚, 晏D...

聽日過深水埗睇波
經過順便望下合興旺係咪俾打手樓主唱到要排隊

6點閂

係呀，不過越南河唔使試

布來恩好野來，不過樓面成日唔夠人，長期得一個一脚踢

深水埗運動場唔係深水埗架清

次次行過周記都會望下隻貓，近呢個星期再見唔到佢
個籠黎滿砂盆果啲日常用品....
唔知隻貓係咪離家出走左

荔枝角好落車啦 行死你

點解？伏？

其實我係收左頭頁果啲錢賣廣告

唉 屌 明興冇開
想食生腸 炸水魷
直接合興旺算

岩岩開既時候午餐都仲有生牛河，湯底就重師父，不過d牛肉幾正，而就沒左，得返d下欄野，最主要湯底唔得，要食越南河我不如行前小小食新記。

我知吖
專登響深水埗望完先過去 有位咪食埋咯

湯底唔得咁唔駛試了
新記幾好食不過貴d

行撚死你 咁熱 醫局街行返去嘉頓

做街貓好過咁樣比人困住

萬發 薯仔牛柳粒 滷拼幾好食，其他人

就爆Post 仲想唔想我開 再補充多啲
深水埗暨油尖旺 美食指南

再食牛柳粒一定要新鋪食 德貞舊鋪 整得好Hea

富昌撚表示已經行慣
架702有時等得黎都行左一半 果條死人路又多車
btw富昌呢個位真係食垃圾
寄望私樓個商場

蠔餅去沙田陳根記食 炸得好撚正

私樓商場咪又係食連鎖

砵仔糕賣晒

果日入左去食 啲野好普通 吹到驚為天人咁

邊間呀

Aeon樓下果度又係食垃圾 行過啲去美孚又係食垃圾
你呢個位好慘

多間垃圾雞 pizza 等我唔洗出西9都好啊

叫UberEATS 啦

去到見到人地碟星米幾靚叫左碟黎食
真心炒得幾好
依家好多茶記都炒得唔夠乾 一係就勁多油
求鳩其兜2下就上碟

間漁樂 好一般 咸到死

行過去宇晴咪有間「披薩乞」囉
不過都係辣殺嚟

樓主食勻全港九未？

樓主今日撚廚食左咩？

有冇D好食既魚蛋粉?

唔想行去左合興旺食芙蓉蛋

如果食得晒 我可以出書啦

叫外賣囉

住咗咁耐都未食過合興旺，係咪係嘉噸果邊?

係呀清 上水小巴站果度

食左啲咩最尾

係
我都係睇門面先入去既人黎

星米

即係劣食鹿兒島嗰度

金滿都 都好食過佢

P.S. 漁樂同百份百應該係同一老細

隔離鋪

石硤尾街市嗰間

係同一集團, 隔條馬路意樂都係

混亂拉麵點睇?

小炒王冬天個羊肉煲真係痴撚線
勁撚正

睇個勢個集團似係想挑鳩大家樂大快活機

未出名時個羊腩煲就真係痴撚線啦, 有一年突然間加價50%, 成個煲少咗一半羊腩.

之前成日經過都冇留意

以為好普通